要求中共中央即刻公布支援澳門政策 及派遣解放軍救災

講出r門人心聲

係r民人

澳狗心諗奶完共都無人黎救

777幾時帶頭捐款？

😅

好呀，財委會緊急會議

唔好話連登仔唔撐奧門